# Цель: 
 провести анализ класса с помощью рефлексии
# Задание: 
за основу взять любой предыдущий проект, содержащий
класс родитель и дочерние классы. В классе клиента провести анализ
дочернего класса:
* узнать имя класса объекта;
* поля класса и их модификаторы;
* имя родительского класса;
* методы класса и модификаторы;
* конструкторы класса.